amc坐幾年區（1）

雖然傻西已經冇可能發生，但最近有大量機構$7 $6入手，睇黎有內幕料佢地知，希望係收購。

最後祝各位牛年淡淡定定有錢正，唔好再衝動變傻西。

你肯放棄買其他話唔定已經賺返

利申20買8蚊放

有咩推薦

一律建議gme sndl

老老柒柒我覺得戲院依個行業會愈嚟愈霉
大家好運

疫情之個價都係得10蚊

挾淡倉風暴｜AMC原面臨破產 股價炒高令債權人套現7億美元 AMC 手足小心。

我已經好努力服務社會。

第2間唔知，E間未有武肺都負債累累，我真知唔知點樣俾到信心佢，除非有數之不盡SHers前仆後繼咁幫佢清債，或者會有一線生機。

同gme一樣
某程度高沽空率係有原因

只論經營前景不論股價黎講，佢既管理重衰撚過GME，佢真係等人注資或者債務重組先得。

同你差唔多 望住豬錢都唔想放住
一放就真係無回頭 只求打個和離場

同意
只有收購換管理層先用機
不過我覺得summer開返都可以上返$10既

咁我覺得你不如博其他電影公司，正路CNK或者廢老股T都有潛力過佢。

Sor 笑咗出聲
你既然都咁on9
不如全部轉去sndl
值博率高好多

Sndl仲垃圾啵玩咩

垃圾但仲有炒起嘅價值
amc喺疫情前已經走下坡 得9蚊
仲未計比流媒體搶客
5 6蚊呢個價位已經計多咗 你堅持sh就要預再跌

sndl只係等合法化
amc係等收皮

做股東
不如All in Futu Eh依D

轉買BB啦

Amc點會收皮呢，基本面靚咁多
參議院一日係共和黨既一日都合法唔到

半倉$9

不如你繼續溝 可能今晚會ss

收皮啦 幾時有話會ss
Sndl我$1.6入500股 4放都cover曬loss
我依家我就坐係到

屌 輸咁少出嚟搏同情

似得你買咩輸咩